矮撚真係好慘

矮撚揮手區😥😥😥

男仔生得矮注定係loser，仲慘撚過生得樣衰既女仔，佢地起碼到以整容

現實世界唔啱你地玩嫁喇

盡早去揾自己既世界把啦

Yes

i know that feel

I know that feel bro

唉。。。。。。。

推薦你地進入音樂或者文學既世界

世上最有趣又有深度既事物一定係呢兩樣

接觸得多呢啲你真係可以忘記哂係現實世界唔開心既事

可能有人話咁樣係逃避現實，我覺得冇問題丫，你係現實世界過得唔開心緊係想避開， 揾個令你覺得開心既世界都好正常